黑衫行動 黑衫運動 黑衫抗爭 黑衫潮流

同埋大家真係要醒覺
著黑衫唔犯法
戴口罩唔犯法
戴頭盔唔犯法
戴防毒面具都唔犯法

千其唔好因為做咗呢啲嘢有虧心事嘅感覺
應該將呢樣嘢成為主流
成為大家作為對抗極權政府嘅一個表

一個破解黑警亂捉黑衣方法

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家社會瀰漫住著黑衫已經有罪嘅風氣
但呢個係對家嘅心理圈套
如果你連出街著黑衫都驚，有心虛淆底嘅感覺
不如你聽班狗話驚就唔好出街

全民黑衫 正式啓動

文宣組唔該

全民皆黑 以表決心

push

推

香港蒙面法都未撚有
你地就連著黑衫都淆撚曬底

全民皆黑
對抗白色恐怖

著緊黑

推推推推推

要大規模
要成為長期抗爭嘅象徵
你試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲

不嬲黑衫

幫手宣揚

推上熱門

pish

日日純黑T出街

引領抗爭潮流

唔可以比白色恐怖恐到我地

唔係應該調番轉

自6月起 日日都黑色咁濟

我真係唔知有d人驚咩
我係學校做 我都係全黑咁著

求文宣組幫幫手

成個衣櫃大部份都係黑衫
慣左日日著黑衫

全民皆黑
對抗白色恐怖

文宣組

求幫推

全民皆黑
對抗白色恐怖

me too

推上去，想睇下班狗見到成街都系黑衫人有咩反應

日日都黒

求幫推

全屋都係得黑衫

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店都要罷）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

加埋著黑衫！！

大力推！
（利申：日日着黑色）

口罩黑衫已經係和理飛最基本消費

收到

著咗兩年全黑

已經日日黑衫

支持

日日黑衫
連自己著衫權利都捍衛唔到
仲講咩爭取民主自由?

可惜已經瀰漫住白色恐怖

全民皆黑
對抗白色恐怖

𠵱個係和理非表現嘅好機會：
去做一個有禮貌嘅黑衣人（非blackbloc）
令到啲藍絲廢老心理唔平衡

無錯
由始至終著黑衫呢樣嘢係好基本嘅權利自由
你連著咩衫都驚
同共產極權國家有咩分別

全民皆黑
對抗白色恐怖

全民皆黑
對抗白色恐怖

文宣組！文宣組！文宣組！

黑絲運動

男都要著

抗爭福利

全民皆黑
對抗白色恐怖

文宣組！文宣組！文宣組！

自6起已日日黑

支持
出文宣 叫大家日日著黑衫！

推到大家支持

對抗白色恐怖

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

不如全民黑衫包頭, 番工番學出街搭車都包, 變裝又易

就咁著黑衫基本盤

全民皆黑
對抗白色恐怖

文宣組！文宣組！文宣組！

上熱門未

之前特登買左6-7件純黑TEE, 日日著

包頭個氣勢勁D, 又可以到室內解開, 方便打工仔同學生

除左全民皆黑
可以做埋全民蒙臉
又或者全民頭盔
再者可以全民豬嘴

1. 和理非掩護黨鐵不合作運動: 派黑色雨褸
係黨鐵出入口設立街站收派黑色雨褸
黃絲入站時攞件着, 自備口罩
出站時放番去街站
行動組no gear, 番工番學look, 同樣入站前攞件黑色雨褸
站內黑色多就action

2. 和理非站內撚狗
-查委任證
-報失
-問路
-報案
每個站十幾隻狗, 好易overload

全民皆黑
對抗白色恐怖

黑衫行動 黑衫運動 黑衫抗爭 黑衫潮流